觀塘蛇王龐怒屌金毛飛！

食花生中

黃定藍店來？

得張圖就咪開Po啦

唔識po片

藍呀
個仔做狗架

食開對面女人果間

女人嗰間好平